誇世代個卡士陣容令我諗起當年美味天王！

都係bobby做膽 拍住古仔 肥姐 宣萱 張可頤

兩大影帝客串 家輝 家棟

最記得有一幕羅嘉良做通渠佬

好好味呀～

好野黎架